如果你驚今日會被人打，入黎睇睇 ！！！

我唔信呢幾日會打大架。

細打或者會，尋日個種就冇乜可能會出現，有以下原因：
1) Whatsapp 瘋傳既錄音所講既新記，早已歸邊，龍頭係向氏家族，其老婆已是出名藍絲。
2) 就算真係有大佬條女比人打傷 (錄音中冇提到有大肚婆流產)。 我唔認為相當現實既黑社會會為此總動員，要知每出一條靚都要錢，最多都係講數，賠錢了事。
3) 所謂無聲狗咬死人，真係要做野，就唔需要公告天下，只要等一段時間，搵幾個刀手伏擊對家，到時真係要乜都得。

反而，而家黑底好可能做緊兩樣野：
1 )白衫人全力散播恐慌，增加昨晚成果，令到尋日做野既人更威，攞更多彩，此做法亦係恐怖份子所為，所以沈旭暉話係恐襲，實在有其道理。
2) 就算真係有新記既家人被打，佢地亦知道自己無野可以做，只可以全力散播消息，話要做野，只要尋日班友保持低調一段時間，新記亦可以同自已D靚話 "大佬幾威幾威，出句聲，人地就走頭。"

不論邊邊做野，結果都只會係全力散播恐慌，而兩邊都各取所需。

最後，既然係恐襲，就要睇吓其他國家市民對恐襲既對策:
我記得2005年倫敦比人四圍放炸彈，
倫敦市民回應方法就係第二日照常上班，
並盡全力對恐怖份子講: 我地未驚過。

誠如富蘭克林羅斯福所言, "the only thing we have to fear is fear itself."

香港人加油！！！

Push